屌你老母波台狗

夠薑出嚟隻揪！

收爹啦廢閘 屌你老母

好
今晚8點源禾路見！！！！

ok竹園冬菇庭等

瑞和街市4樓等

興華街體育館等

邊條傻鳩逐個comment負皮？
垃撚圾

你四隻手打醉拳點夠你打

約我嗰啲今日6點士美菲路等！

邊個連登仔好出黎自首，差佬搵緊你

聽講係你黎

瑞和街等

唔屌埋波台貓？

波台狗咪係得把口
我162cm 98kg
對於肌肉完美既我一拳一件

上次夠話同阿pat打

我150cm 98kg
啲人話我成部坦克車咁

和好吖嘛 一場5會 皇巴一家親

醉酒佬又開膠post 俾疤狗手足圍爐

收爺啦

邊到坦克呀ching

屌你老母又笑

我冇佢咁型

網上流傳一名被指為「25仔」的少年 被數名青年襲擊 反黑天水圍拉4童黨

王蛇me住港島的